%! TeX root = zettel.tex
\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage[subpreambles=true]{standalone}
\input{../standalone_preamble.tex}

\begin{document}
\begin{zettel}{Skalarproduktnorm}
\begin{flashcard}[edzsldrd]{Skalarproduktnorm}
	\begin{definition}[Skalarproduktnorm]
		Eine von einem Skalarprodukt induzierte Norm
		\[
			\norm{v} = \sqrt{ \langle v,v\rangle}
		.\]
	\end{definition}

\end{flashcard}
\begin{remark}
	Wegen der Eigenschaften von Skalarprodukten erf"ullt diese induzierte Norm die $3$ Axiome von Normen.
\end{remark}
\end{zettel}
\end{document}

